渣馬正垃圾

屌你老母寄封跑手包領取信都可以咁多人寄失，

而家排緊Enquiry 等拎信再過去攞話要排個幾鐘

好撚凍呀